耀才死撚咗機

今個星期第二次

電話都唔通

股 / 期?
開緊寶寶APPS睇期指, 冇咩嘢

登入唔到？？

又死機 電話又唔聽 可以點投訴

同党講佢唔比你買貨托高個市

你咩APPS 入系統?
我期, 股, 用寶寶APPS 入到喎

融斷系統唔算死機

IT問題投訴到SFC都冇用
聽講你投訴仲會即CUT你ACCOUNT

咁都得?
佢搞到客交易唔到

你client agreement簽晒野
講到明trading system可能會有問題

屌你千幾億成交都死機